應唔應該照顧EX嘅感受

是咁的...我朋友就同左個男仔一齊無耐，但佢哋一直都未公開嘅
之但係個男仔嘅前度一直都有搵佢，而且佢哋仲間唔中會約出黎見，再唔係就係FB IG到傾計。

之後就出事啦，有日我朋友忍唔住問究竟個男係咪仲鍾意前度。個男竟然答仲有少少 咁我朋友就問不如公開比人知，希望佢前度識諗唔會再打搞男友啦。
點知佢男友講左句 : 不如等我EX放低左我，先再算啦好冇

真心聽完屌左出黎，做咩我哋兩個人一齊要顧你前度感受！！而且佢地呢一刻仲有keep contact同見面...你同我講佢前度咁樣會放得低咩??

有冇巴打可以答到我朋友
究竟佢應該點面對佢男友....同埋佢前度呢Ｄ糾纏不清嘅關係

你朋友就是

GAY

認真少少好無
利申：非gay

ex感受重要啲定女朋友感受重要啲？

其實條仔講得出仲鍾意緊前度已經分得啦

但佢男友又話 鍾意我朋友多d

但以家睇落係佢唔想前度太傷心 唔想得失兩邊

你朋友關你撚事

依家咁樣我覺得係搞到大家都唔開心
做得出揀左第二個仲怕咩前度唔開心
你都做左啲無法挽回嘅事去傷人心啦
根本只係諗自己 覺得有兩個人為左自己要生要死咁好開心？好自豪？

所以話你班八婆臭閪係鐘意狗公

邊有得兩邊都要
要而家哩個就唔要之前個個咖啦
一家食兩家茶禮 當自己皇帝
理之前個個咁有冇理而家個位點諗

我唔個樓主個frd做乜做到自己咁卑微
但我分硬手 唔係因為咩
而係因為咁嘅仔 放生佢=放過自己

我一早醒左啦....係我朋友未醒ja

真心聽完屌左出黎，做咩我哋兩個人一齊要顧你前度感受！！

你朋友就是

其實講過呢D比個男嘅聽
問題我哋覺得個男人係想再見亦是朋友
因為個男人同前度 就算唔約出黎 都總有機會係唔同場合到遇見到 可能佢唔想一見到雙方都好odd

btw 樓主早走早著啦
你條仔擺明想食兩家茶禮, 仲要人地在明你在暗, 分分鐘佢其實未散

都話我朋友囉
其實係咪分手係最好
以家熱戀期都未過，加上返工日日都見...好老尷啵....

佢咁樣搞到你好似第三者
喺你面前都講話仲有少少中意前度係咪痴線
同前度密密傾+因爲前度而唔公開你地關係=唔尊重你

仲要同公司, 大忌
係度食真係唔好係度屙
同公司拍親拖好多時都地下情, 一係其中一個轉公司
一係玩完, 實有一邊頂唔順唔公開, 嘈交實搵黎嘈

係咪好奇怪呢.....
個男人講得出話仲有少少鐘意EX...係咪已經可以判死刑?

咁呢方面我唔知佢哋有冇嘈過...
明顯雙方都有共識嘅事前 係冇諗過佢講得出仲有少少鍾意前度咋

等下囉